從來暗戀只有自己知 享受最曖昧時

又黎，到底要開幾多個呢句歌詞嘅post

呵呵

哈哈哈

犯法?

屌 用錯acc

徘徊在似苦又甜之間,望不穿這暖昧的眼

猶疑在似即若離之間望不穿這暖昧的眼似是濃卻仍然很淡
天早灰藍想告別偏未晚

分清楚你係真係鍾意佢定係其實只係享受緊嗰曖昧種關係就冇問題
利申諗咗3年